{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 조이힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、人数を追加する場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用発生可能。最大人数を超過した場合、入室不可及び払い戻し不可。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻し不可。 青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定。 入室、退室時間遵守要請。 施設の毀損、紛失は宿泊客の責任。 安全と火災予防のため、直火方式は許されず、炊事道具の搬入禁止。 客室内喫煙禁止。 無分別な娯楽と飲酒、放歌高吟は自制。 重複予約が発生した場合、全額払い戻し可能。一軒家の客室、海の展望室、禁煙セミナー室、カフェ、運動場などの施設利用可能。ペット同伴は最大2匹まで可能で、追加料金あり。 駐車可能。キッズパーティー可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。ただし、最大人数を超える場合は入室ができず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。ペット同伴の場合は入室をお断りし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約及びご利用については、宿の規定に基づいて決定されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14時から、チェックアウト時間は11時までとなっております。時間厳守でお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。大切な施設を守るためにも、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室での炊事道具の使用は禁止されております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されております。ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟などは自制していただくようお願いいたします。周りの方々のご迷惑にならないようにご配慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。お気軽にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "施設利用について教えてください。",
            "answer": "一軒家の客室、海の展望室、禁煙セミナー室、カフェ、運動場などの施設を利用することができます。ご自由にお使いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを最大2匹まで連れて行くことができます。ただし、追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。お車でお越しの際は、お気軽にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、キッズパーティーを開催することが可能です。お子様の思い出づくりにぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 698
    }
}